【中共經典手段】設局 再老屈

無可否認，共產黨係批鬥沒黑方面，經過文革之後，已經練到封晒頂。當年法輪功自焚又係咁，帶風向帶到全中國都認為係極端組織。六四又係咁，無人死都全中國人相信。

所以，大家一定要分清楚時勢，環境同附近嘅人！睇直播見到班友痴左線又屌張超雄。呢班人極有可能係狗，從幾個月以來得出結論：不理性、暴力傾向、大聲叫都差不多係狗嘅特徵

由其士，依當時情況 兩名公安先後被發現 再有環球記者無啦啦比人周到？？？ 成件事明眼人都知鬼！

睇直播見到個 環記 神貌額外冷靜，仲要識講英文同搵鏡頭！就知道係鬼。。。。仲要講句 支持香港警察 可以打我啦。 哇我DLLM當時直播影到呢句仲係無人郁過佢 。

支持香港警察
成立獨立調查委員會
還警察公道

又比中共 無限放大

片都無睇過

不要說堆 試著copy以下團結精神回覆

前線唔會做錯野
打記者？一定係警察扮示威者打記者並予以強烈譴責
盲撐到底 死都不割蓆
贏港共 唔係靠報導真相 係靠抺黑同老作屈對方 對付賤人當然要用無賴手段
唔同意既朋友麻煩返教堂為我地祈禱，各有各做

721 811